［黃色Youtuber]幫幫手訂閱呢個YouTube Channel

呢個Channel係一班學生自發搞，主要會宣傳下黃店丶做吓有關唔同議題嘅街坊，如果大家可以幫手訂閱支持下佢哋
佢哋而家主要都係搵一啲比較少人宣傳嘅黃店去做推廣，例如好似呢段

Link:

Push

push

推

無人討論？

佢哋而家主要都係搵一啲比較少人宣傳嘅黃店去做推廣，例如好似呢段

Sor,錯制

合理嘅，咁始終太古城有行動嘛

支持, 已sub

無意中搵到呢個，都唔錯

Ok喎

拍得住牙峯既尷尬食黃店系列

慢慢改善

呢個都係黃店youtube喎

pishhh

大概咩位要改善

幫你推推，加小小意見
近來多左好多youtuber都推介黃店，所以「推介黃店」已經太「普通」，如果想走同一路線但又未「出到位」既，要增加個人特色去吸引人，或左做d特別既題材

大家幫幫手訂閱以下頻道

神經員：

黃君堯：

繁忙時段：

多謝手足意見，不過俾少少時間諗吓點做

我都係憑感覺

你可以睇深黃大地再對比你地既片
會發覺個氣氛同流暢度都唔同
當然你地係要有自己風格

我一個人感覺冇用，可能係我唔啱呢類型
慢慢拍多小小自己睇番自己改進

另外唔需要逼自己去做一部份位出黎笑
但係睇得出佢地係緊張

比個例子你，你睇番段片食燒賣嗰度
個燒賣好鬆軟

啱啱睇返，笑咗
不過風格上可能真係要諗一諗
始終佢哋都叫啱啱起步其實都未定型
同埋學生對鏡頭唔多唔少係有啲緊張
呢個問題要諗辦法改善下

一早sub左

唔緊要

佢拍我就睇
因為我都係睇訪問位，對我黎講冇咩大不了
慢慢黎啦

如果對鏡頭緊張可以改用旁白方式，影完之後返去慢慢配音配到好為止

PUSH

佢地條新片又唔差喎